\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Draußen warten Abenteuer}
\index[in]{Sonnenschein und wilde Feste}
\index[vw]{Trinklieder!Draußen warten Abenteuer}
\index[vw]{Trinklieder!Sonnenschein und wilde Feste}

\beginsong{Sonnenschein und wilde Feste}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/draussenwartenabenteuer} 
\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. M\chord{e}orgens brummt so mancher Schädel, \chord{G}aber das geht auch vorbei, \\
zu H\chord{e}ause wartet manches Mädel, m\chord{G}einet noch, wir wären treu. \\
/: W\chord{a}er wollt uns was übelnehmen, w\chord{e}ofür sollten wir uns schämen? \\
\ \ \ \ N\chord{a}ur hier draußen \chord{H^7}auf der Straße s\chord{e}ind wir frei! :/ \\
\endverse

\beginverse
3. L\chord{e}umpen, Pack und Pferdewagen, w\chord{G}eilt mit uns, Gesang und Wein. \\
S\chord{e}oweit uns die Füße tragen, f\chord{G}ahren wir, jahraus, jahrein. \\
/: Fr\chord{a}emde Länder zu gewinnen, n\chord{e}eues Leben zu beginnen, \\
\ \ \ \ w\chord{a}as auf dieser \chord{H^7}Erde könnte sch\chord{e}öner sein? :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: sebi (Sebastian Steller), Zugvogel\\
Weise: ruski (Holger Technau), Zugvogel\\
FA: 54/2 GB: 69 MO: 53 TS: 234
\end{angaben}
